今日同我大佬去叫雞，係開心仔既

遲啲拎咗個雞場請晒啲連登仔call g

係精神嘅

開心仔?

開心仔

精神

大佬 叫雞我既

負皮我條友我唔請你call g

同JJ好似樣

佢靚仔啲

今晚屌閪我既

大佬醒左20蚊比我 今晚唱k我既

你大佬對你都幾好喎

做咩而家叫雞會放哂上fb

叫雞係開心既

好型棍子

開心些牙啫

我刀角得

16年

慶祝下姐

堅係雞場

睇動物園咋話

係咪個鼻生得柒先可以加入佢地？

屌閪呀！

人獸唔出奇

前面條友好似🐭

小財唔出

唔係咁架

真人

雷茲同佢大佬負評咗

可能屌到厭咗

個post 2年前 而家佢點?

餓死街頭

管理梗個雞場囉

好想知道呢啲人嘅思想係點發展出黎

係開心既

係On9嘅

有雞齊齊屌

其實做mk好過做毒撚
Mk仔起馬開心屌閪

又binc

有無人去幫趁

原來依家仲有mk仔

開始信面相，我都未見過醫生律師係咁嘅樣

好型牙

邊個係大佬

開心龜

左邊條友好似叫謝心X
小學同校

more

重點係

堅係正既。

連mk仔都打正字，你班連登仔慚唔慚愧

雷茲

乜撚嘢雷茲

眼細鼻柒個啲真係

嚟我個雞場玩下囉

圖入面個mk係我呀爺

末來戰士

幅圖幾時架？

求其搵張MK仔自拍相再作段野出黎就當真?

農場物語?

你睇下建制班"律師"先啦

賣港係另一種，蛇鼠相

又係另一種感覺
老鼠咁

On鳩仔，搵條7日鮮，未夠秤，你就仆街，斷鳩正

乜撚野叫雷G

同全世界既人講自己係雞蟲

你地都咪話
條MK仔一隻5P仔都冇

5P字 自

咪係 好過班連登仔

嘅

好多時係自己部機真係打唔出 下下加個o邊仲難睇
起碼個MK仔都有意識幫個靚字加番個口字邊

起身屌閪啦 屌完再屌啊

Fb名雷茲？？

好撚雷呀

係精神既

多謝大佬

唔准同我爭

mk仔＞連登仔

借刀

雷兹

係回帶

都話開心仔架啦

MK仔智商係咁上下

開心仔 > Mk 仔 > 連登仔

屌

究竟佢而家係點呢 好好奇

管理梗雞場囉

我既

係精神仔既

今晚唱k我既

冇人睇過20蚊篇文？ 定扮唔知

點會冇

收咗廿蚊未先

有得叫g末？
等左好耐啦

除定褲啦

又話大佬個場免費
又要屌閪你嘅，即係唔畀面大佬啦

屌閪我嘅！！好霸氣

5p仔惡戰MK仔
Whoever won

呢啲係咪黑社會啲mk仔
點解少少黑社會味都無，好唔型棍

屌你老尾pat陰咁樣睇唔睇到路架究竟

堅係 mk仔幾時先絕種

開心仔真係開心，有閪屌就滿足

邊打lol邊屌閪 係識屌既

張圖呢，好懷念

喺上面呀

可能同佢大佬明年準備上市，叫農莊開心雞有限公司

點解咁撚似cardiB

乜水

笑撚死

見唔到有員工架咩

認真po

好撚傻閪

相由心生

人地起碼都有西屌
海富m 記連登囝波邊都未撚掂過😂😂😂

所以係開心仔既 係精神既

冇5p字
mk仔讀書水平高咗？

如果冇mk仔邊有咁多笑料

有莬弗雞，禾巧開沁，哆謝大佬！

yeah